
                      En Four Lions estamos nadando entre dos aguas, la película se pierde entre un falso documental realista y una comedia, y de golpe nosotros también nos perdemos. La dirección, que es una especie de documental, es realmente mediocre y a veces da dolor de cabeza. La historia parece ser seria en un principio pero se transforma en comedia con muchos estereotipos, muchas (demasiadas) referencias y un "humor inglés" que es bastante especial. De esta forma nos encontramos con una historia para nada apasionante con diálogos bastante normalitos y unos actores que no están en lo más alto exceptuando a Omar y Waj que actúan realmente bien. Por el contrario los últimos veinte minutos son muy bonitos, mejor dirigidos y ricos en emoción, lo que hace que la película no sea un completo fracaso. Por tanto una película que merece ser vista pero que tiene una dirección verdaderamente mala, lo que hace que sea difícil para muchos el tener el aguante de ver la película hasta el final.
        
            